原來香港咁多人煙民覺得做火車頭冇問題

大家覺唔覺成日做火車頭既人好黑人憎（邊行邊食煙既人），條街咁多人咁窄，後面既人全部要吸二手煙，就算條路闊，行動方便既人都可以跑快啲爬頭，但係行動不變既人呢？被迫要吸二手煙。（唔好拉埋咩汽車廢氣／唔好出街／唔好呼吸等無關痛癢既野，而家討論既係食煙，唔係其他話題）

一出完個post個個煙民起晒鋼

渣支水槍仔出街，替天行道

煙民全部正垃圾
週地都係煙頭

月經POST

環保撚永遠唔敢攪煙民食屎啦

全港禁煙

九唔撚搭八

同啲冇文化冇公德心嘅人講黎都冇意思
佢地永遠都咁自私 覺得自己冇錯

香港地邊個夠惡，就邊個話事。你有冇見過有人屌火車頭？個個都抱住「忍一時風平浪靜」、「事不關己」的心態。

我知我廢

最多用盡自己拎金草莓藥嘅演技, 喺班火車頭面前狂咳狂撥煙